係咪條ram壞左

係Black Friday買左2600x，x470同G.skill 16gb ram。返嚟砌好裝windows10，之後就成日bluescreen，以下係bluescreen code

我買左返嚟砌完用左30分鐘已經有藍mon，唔該各位

推

full spec

X470有好多隻
G Skill 16GB都有好多隻
又到咗硬件傳心師出動時間?

Ram壞應該開唔到機？
試下重插啲ram

spec:
ryzen5 2600x
TridentZ RGB 16GB DDR4
Gigabyte Aorus x470 ultra gaming
Gtx1060
Sliver Stone SST-ST50F-ES230

好

呢隻ram都有幾種

開機呢個位有紅光唔知關唔關事

咁會唔會好啲

ram一定要插a2b2
試左xmp 3000先

咁係叫A1B1？唔該

你插緊a1b1

試試先

但係會令記憶體有問題嗎？

都有機會係底板問題

你試下遂條試啦

睇下重有冇bluescreen先，另外我依家唔知點解裝唔到顯示卡driver

你係全新windows os?

試緊更新，之前唔俾我更新

點解又彈多個出嚟

單插一條ram落a2度

剷左個舊driver未

Lm

直接重裝左幾次windows，都會話唔比更新。。。

逐條ram逐格試

新版都要玩尻me，舊版又係壞左條ram槽

*板

amd 技嘉 咁combo法係機率大小小既

你先試左刁民丁巴打既方法先
試完先知ram出事定板出事

你啲安裝檔放返係C driver再試下裝

耐無理amd,好奇470落地洗唔洗upbios

冇事嘅

你得30日可以彈返去

最好就有朋友借ram/幫手試ram啦

壞左真係會跳樓 唔好迫我

佢卡左喺到成半個鐘

殺馬利電話幫到你

手頭有無win7
試埋

插1條ram up左bios先再試

係咪任何一條槽都可以？

插a2

硬件傳心師

要同佢講話唔好壞 壞左就會冇人要

巴打係咪用唔到
我r5 2600
asus b450ma
都諗住買呢條
見到你咁即刻縮左

未知佢壞乜住

gskill個tridentz 好似話gtzrx先係for ryzen2 唔知關唔關事

你windows ISO 係咪舊裝1509 1603果D?
用1803 1809新版裝啦

試下先 唔該大佬

連更新都windows 都唔撚比，話冇左個file

即刻跛

windows iso downoader

無法確定甚麼事

有冇第2個HDD 個的呀? 咩都試下

win7 試下囉,我都到哂貨,下星期裝,睇完你POST都驚呀><

我買左 F4-2400C15D-16GTZRX 希望無事><

有 試一試啦 會嚟會係隻adata ssd壞

唔通真係平嘢冇好嘢...

3200mhz?
要c14先係b die
3600以上全部都係b die

條ram有問題 換其他試下 仲有update Bois

b die係1代ryzen姐 gtzrx唔係bdie但好似已經係話for 2代係冇問題

裝左第二隻到都有藍mon wo 屌

唔係唔向下兼用咁on9掛

問人借RAM試..................................

唯有咁啦.....我想睇下有冇方法啫

你試下重裝個window 我之前部laptop 都係咁 事源我兩個display card driver 撞左 （利申n記）

好似support到wo

不如你試下改RAM行2400,睇下得唔得! 係咪塊板預設會超少少黎行?
唔超可能會無野呢

記得清除CMOS

冇超到呀

用其中一條ram開機run下，唔得就另一條開
睇下係咪其中一條壞

你隻ram唔係gtzrx
係gtzr

你 bios set ram 行幾多 mhz
latency 同電幾多？

唔係更新，係用個新版的ISO 重裝windows。
我上個月有類似情況，就係用左1509裝，裝完狂藍畫面。
用1803裝就乜事都無

一download已經係1809，但入到去重要更新

幾樣一齊做啦
淨用一條ram
降速行2133
bios reset
重裝試下

依家用緊傳統硬碟裝windows 差個1809嘅累積更新安裝唔到

CHECK左
係咪B-DIE未

無朋友都係用ryzen?

裝win7試啦

唔好卡係win10個on9 update啦
都有ching話啦
而家最急切係搵個window7做返個硬件測試先

係newegg入左呢隻

樓豬搵部用得既電腦，整隻usb手指再重裝好過啦

整隻winpe試下先啦

重裝左十尻幾次了

你隻手指個windows係咪最新版呀

1809

更新：
依家齋用SSD唔用hdd又冇bluescreen wo
我懷疑會唔會係舊唔隻hdd壞左
Windows全部嘢更新好曬

Down個crystaldiskmark check下

恭喜找到原因...^^ 新無野壞舊就掉啦!!

用WIN10仲用HDD

因為有兩隻舊，有一隻係以前部機嘅，壞左，依家格式化左睇下用唔用得返

壞就唔好用新板試啦,一陣燒埋個SATA頭呀,
要試都搵舊板試啦...

你啱 唔該曬咁多位大佬，用多幾日睇下有冇爆炸先

依家將壞個隻啲嘢入返冇壞個隻到

Check 條ram 有冇事可以行windows memory diagnostic 或者down memtest86 check

我都成日係咁樣

有無人知海盜船既ram保養幾耐同去邊間整？